有無手足係尖沙咀？

黑色意大利 保方波衫

勿相認

我著阿根廷美斯波衫

1隻警犬都唔見，你班下屬蛇咗去邊？

我都係我唔係警察
不過我收到風高鐵嗰邊擺多咗人

Yes sir！

一陣打唔打學生？

我都話我唔係警察

勿相認

鳩硬蛇今日做便衣

屌你啦，呢個位有2個白衫！

鳩sir 你都幾x肥

揸緊車撳唔到電話